「屌細力D」求救，offer 問題

如果....
HSBC 有份廢工(agent contract) 做緊background check 味簽約, 但恒生銀行有更好既offer, 想做恒生... 會唔會過唔到background check 因為同一集團...

利申：味有offer

味你老母

Offer 是什麼味道？

分別係咩工？

background check味姐係咩味？

多謝回答，兩份都係compliance